支那侵略寫實: 殺人犯vs政治犯

呢幅野諷刺到
可以做meme